我現時自己肯做飯🍚

做飯？
你邊度鄉下？

悶極時自己可做飯

陳詠謙隔離屋

慶幸還做得好 還食得好過昨日

做飯只需一棍

馬尼拉做飯

依家一見到呢幾隻字就諗起男人eeetv條片
利申：非打手